有生之年會唔會見到恆指跌落4位數?

諗起就覺得興奮

唔會啦
除非打戰

基本上唔會，除非北韓佔領香港